入post者meet conditional offer

入黎留左明就會meet到conditional offer

拜一拜offer god保佑連登仝人

我有CGPA 3.3 就夠啦

Graduation GPA: 3.35 or above

留名呀

留名

conditional offer 2.7cgpa 就夠

唔F就得

Cgpa 3.5 grad

cGPA 3.6

Cgpa 2.82

全部pass就得

All pass and cgpa 3.5

2.9

全部科pass就得

all pass and this sem >2.5

3.1以上加中文合格

All Pass CGPA 3.5

All Pass 3.0

all pass + 3.0

all pass + 今個sem =>1.9

all pass 3.0

cgpa>3.6

all pass

cgpa>3.3

hi

連登真係好撚多辣殺asshole仔

cgpa >3
igcse chinese >C

Cgpa >3

順利畢業 all pass

cgpa 3.6

拜下GPA god
祝樓主好運 好人有好報

Cgpa 過3

求cgpa過3

All pass + CGPA>2.4

留名 3.2

Cgpa 3.3 meet offer
最好cgpa3.5up
perfect ending比自己

跪拜 Master 派 Conditional Offer 比我

All pass + CGPA >3.4

Lm

Grad gpa>3.2

Offer god

CGPA 過3就夠

Sem 4 gpa>2.8就夠

留名
Wgpa 3.2up就可以啦
求神拜佛比我meet到啦

All Pass

留名
all pass就夠
final god gpa god求你比我all pass畢業
meet condition offer gpa 3.0

Sem gpa >=2.0

過3就得

3.01

3.3

all pass gpa>3
樓主一生好運

留名等meet offer

All pass

gpa god >3.8

cgpa3.4

求cgpa過3.4就得

求下offer god 保佑我

多謝哂 好驚meet唔到呀

GPA >3.2

CG>3.2
皇天保佑

垃圾asshole圍爐post

唔好F呀

Semester gpa>3.0就夠

all pass+cgpa>3.3 god

gpa過3

bu science offer

成班阿蘇仔

Grad到這得

就*

cgpa:3.3

cgpa > 4.0

上面全部asso仔入唔返大學

多謝你入黎推post

All pass + graduation GPA: 3.35 or above

all pass
cgpa>3.2

幾年前Direct Offer

留明 等master offer

今個sem 2.2就夠

CGPA >3.2

Cgpa god give me 3.8 sem one leave

lm

上年meet 左

cgpa 3

All pass sgpa 過3

exam god

過3

exam god 聽日救下我唔該

3.08up

3.1

Cgpa 3 唔好f我

Cgpa 3.2

求pass 兼求埋intern offer

All pass + Graduation GPA: 3.35 or above
聽日最後一科final, Final God + GPA God

後日最後一科final

只求全科合格

LM

唔求高分 畢到業就可以poly見

Cgpa 3.6

OFFER GOD

Cgpa>3

求meet到offer

All pass +grad GPA 3.0

sgp3 plz

All pass cgpa 3.2

我要爆呀offer god

今日終於完晒final
All pass + graduation GPA: 3.35 or above

過3.5

all pass + cgpa=3.0

all pass就得 ust

跪求全部合格
CGPA >3

好驚炒啊

3.6

Gpa God

過3得啦

gpa god

all pass+cgpa3.2就夠

all pass meet offer

CGPA3.3

求3.3or above 早知唔Hea

有冇巴打有engine offer可以分享下自己個gpa

3.0

gpa god
all pass + cgpa3.2就夠

gpa god all pass

Cgpa 3.3

3.2

連登究竟有幾多asso?

Chap>=3.65

All pass + graduation gpa: 3.35 or above

cGPA 3.01

All Pass + CGPA 3.0就得

lmlm

gpa>3.7

Gpa>3.3
Cgpa>3.3

俾個3.0我
CGPA > 3.0
All Pass
俾我meet 到offer
Thxxx

All pass 唔好F我

cgpa>3

Gpa>3.3

gpa > 3.3

訓係樹都meet到

好靈呀！入左即收到unconditional offer 依家報埋scholarship

offer god
求offer

gpa over 3.7

見工有offer 得唔得

GPA > 3.3 is ok

cgpa 2.8

Cgpa 3

plz

all past
meet condition

cgpa3.0就夠

3 唔該 唔好retake

Gpa,cgpa>3.3

gpa god
all pass+cgpa3.2
唔想收到offer但最後入唔到U

ok wo

留名，今個sem >3.3就得

CGPA >3.6

cgpa≥3

求3.7

聽日放grade, 希望順利meet condition 入u

無事嘅

cgpa>3.4

CGPA>3.3

3 plz

祝大家一齊meet到condition 一齊入U!!!!

Sem 2 gpa 3.6 or above

求goa過3.2
比我升返上U啦

GPA GREATER THAN 3.3

拜多次3.7

sgpa >3.6

好驚肥一科

offer god 保我 cgpa 過 3.3

屌me2

希望大家all pass+cgpa meet到condition

收direct offer

cgpa > 3.2
求求

cgpa >3.3

最後一拜

cgpa >3.01
all pass
igcse >C

過3 cgpa

3.44

留名唔好攞F
希望gpa有3.3

gpa god I love you
求奇蹟出現

過3.0 cgpa

Last hope

求今個sem gpa過3.0

gpa god
唔想收到offer meet唔到condition
求你眷顧下我

meet condition

meet condition

食粥定食飯就睇呢舖喇

Meet condi

Gpa god
Gpa,cgpa>3.3

cgpa過3

好撚緊張呀屌

sorry,
meet condition

gpa god
all pass+cgpa 3.2

Gpa god 3.0
求你保佑我final year順利畢業meet offer

cgpa過3
祝各位巴絲都順利meet offer

CGPA 過3呀
順利畢業
meet 到offer
捐錢俾無國界醫生

加留名乙隻

SGPA求過3.7

all pass sgpa 2.3

all pass meet condition

62% please

SGPA3.7

比個direct我

gpa>=3.0

過埋required gpa

GPA過3

Gpa god
求你保佑我final year順利畢業meet offer

真係好驚meet唔到offer
屋企人話我太消極
但我知自己exam表現
真心驚
希望gpa god保佑我
all pass+cgpa3.2
我真係好想實現夢想
入唔到U就冇機會
入到U chur都唔驚
起碼係讀自己鍾意既野

All pass + grad gpa>3.2

留名!!!

過3.3

cgpa > 3.4

中文合格加全部科pass

all pass + graduation gpa: 3.35 or above

What offer

仲有半個月先放gpa
希望meet到condition
gpa god

等待最痛苦

再拜一次
今個sem gpa>2.7

好煎熬

留名
GPA GOD 本人在此誠心誠意 CGPA 大過3
meet 到conditional offer

pass

好想有offer返香港讀

meet到啦！
多謝

再次多謝offer god賜我offer
希望可以順利meet到condition

多謝gpa god

cgpa > 3.8

cgpa>3.2

希望大家都meet到
今年升yr2 想問下其實點先會收到conditional offer架？報左nonj如果成績okay就會有嗎？

再一次多謝offer god賜我offer
希望all pass + cgpa 3.2

all pass + cgpa>3
gpa god

IGCSE 中文 達標

希望cgpa> 3.5

有啲科只會睇GPA, 而有啲科會睇咗GPA先俾interview,再根interview俾offer.而且有啲唔睇GPA,睇作品集，再俾interview,睇兩樣嘢先俾offer.其實主要睇你報嘅科目.UGC就過3喺基本,因為喺學校政策.而Top-Up,大多數都2.8左右. 希望你下年都上到岸.

原來有個咁既post
Offer已meet
希望poly有offer

六月啦
希望613放GPA 果日會順利meet到offer
all pass and CGPA > 3.0

求offer god 賜我一個UGC offer

All pass
Sem GPA > 3.5
Meet conditional offer

spga 3.0plz

all pass cgpa>3.2

academic dishonest

唔該曬你

過三cgpa

樓主叫話留明
留個名兼留個明啦

做乜笑我

好撚驚啊 求吓你俾我meet conditional offer啦

GPA GOD
保佑我同女朋友CGPA>3.5

meet 到
成功爆4

CGPA 3.05 係咪已經表示冇政府資助嘅 degree 可以攞到手
利申 meet 到肉圓大中華課程
in咗 拎U Social Science 同 浸大 China Studies Social Science
準備跳樓

利申 CCCU

Cgpa,gpa>3.3

gpa god
all pass+cgpa3.2

all pass + gpa > 2.5

保佑goa,cgpa>3.3

唔好低過3.0就得

睇portfolio 嘅UGC有機
我3.1X都有UGC
利申CCCU
加油呀清，

希望meet到cgpa>3.5

Hku medic second chance

Cgpa3.3 想退一間留位費

深夜拜一拜cm offer神

Gpa god
求你保佑我順利畢業meet offer

求all pass同cgpa>3

加油共勉之。

Gpa,cgpa meet conditional offer 3.3

求CGPA過3.2 有offer

all pass+cgpa 3.2

Hku nursing offer god

Grad gpa>3.2 + all pass please

要meet conditional offer啊

Gpa god

留定名先

已meet condition, thx offer god

希望揀到major啦

cgpa 3.2

cgpa>3.2 plz

下星期就派GPA
希望全部合格
希望CGPA > 3.0
希望meet到conditional offer
希望一切順利，入到大學

all pass+cgpa3.2

唔留名都唔得

CGPA>3.7

點解poly要咁玩我

all pass cgpa>3.00

日日拜
meet conditional offer
過3.3

Cgpa > 3.5

早兩三年前啲撚屌成日鳩吹non jupas科科都要cgpa過3爆4先有offer
點解而家呢堆撚屌失哂蹤?

Cgpa>3.2 plz
Sem gpa >3.5 plz

3以上就夠

係到尻叫左好多日
今日終於收到好消息
感謝interview god比左個interview我
感謝offer god係賜左個offer比小弟
感謝GPA god保佑我可以meet到condition

另外都順便帶各位巴絲拜一拜
希望各位收到自己心儀既offer同埋meet到condition

希望cgpa>3.5

all pass+cgpa3.1

求offer god顯靈

All pass + Sem GPA > 3.5

All pass+cgpa>3.3

Meet到condition了

cgpa>3.65

求GPA GOD保佑
保佑我同女朋友CGPA>3.5

all pass + cgpa3.2

Gpa god
Gpa,cgpa >3.3

meet conditional offer

GPA God
3.0

Meet conditional offer

all pass+ cgpa>3.3

過3.6

一拜再拜

Bless me

GPA God保佑
保佑我同女朋友CGPA>3.5

想meet master offer

GPA GOD保佑
保佑我同女朋友CGPA>3.5

all pass + gpa > 3.00

All pass + sem gpa > 3.5

GPA God
保佑我同女朋友CGPA>3.5

Meet conditional offer
Cgpa>3.3

Cgpa>3.5 gpa god

Meet conditional offer
All pass

幾時會出result

求GPA God 賜我GPA >3.0
All pass
Meet 到conditional offer

CGPA 3.01 god

All pass, sem gpa > 3.5, meet conditional offer

Offer

All pass
CGPA > 3.0

cGPA 3.1

求offer神

all pass+cgpa3.2
希望中史唔好F

All pass + sem gpa > 3.5 + meet conditional offer

仲有24小時就出GPA 求下你俾我CGPA大過3.3

Meet conditional offer
Sem gpa >= 3.4

Meet poly acct conditional offer CGPA3.5求求gpa God offer god

希望呢個sem過到三

Meet conditional offer
Intern offer

過2.5 唔好肥

Offer god
All pass

All pass + this sem > 2.0

meet conditional offer plz

幫自己同男朋友求cu hku polyu ou twc offer

求GPA God保佑我meet到condition

offer god

留名！

留明